美國top5運動員點排

Jordon
Michael Phelps
Ali
Serena williams
Tiger woods

Jesse Owens？

係喎
依個隨時第一添

細威呢？

驗眼

sor牙，英文差

Tom brady

仲有50年代跳高嗰個
條友發明背住跳

依個不了

American pharoah

就算你計畜生都未到佢

G.O.A.T.

LeBron James